［唔好走］暴動罪過去曾刑處十年刑期

【Now新聞台】前年旺角騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦暴動罪及襲警罪成，被判囚六年，另外兩名被告則分別被判囚三年半及七年。被告的代表律師表示梁天琦正考慮上訴，另外兩人則表明會上訴。

律政司是引用《公安條例》第19條暴動罪起訴梁天琦等人，有關法例是在1970年制訂，其中2000年的喜靈洲戒毒所暴動案，被告曾被判處最高刑期十年。

今次律政司是引用《公安條例》第19條暴動罪起訴梁天琦等人，有關法例是在六七暴動後於1970年制訂，最高可判監禁十年。
—-
大膽預測今次會好多人判6-7年
會有一兩人判10年

齊上齊落，一齊坐十年都有伴

警察已改變策略，會多拘捕取化驅趕

樓主係三毛
唔信自己起底

block 上一頁

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此post已完 唔使覆 樓主三毛

陪審團否決權

溫馨提示：一開始認罪減刑三分一

溫馨提示:連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又係你，屌，起底收你皮

咪撚再覆post 唔該